發覺高登時事台開得最多post果幾個都冇被bam

即係果班係林早洩養住黎做打手既五毛
開左d關LIHKG 既post都冇事
Eg 三國殺xxx, x陰腿

仲有鳩硬xxx

仲有洪非凡

林生不嬲都奶共

一睇就知係早洩養

宜家水洗都唔清啦

x陰腿長期都係五毛

開全名啦，又唔驚畀人ban

幾時先開始bam7啲5毛
起碼打錯殘體字都要禁言3日啦
開左andriod版成堆5毛入哂黎

五毛常用手段
搞分化，等用an機既唔黎LIHKG

果邊成板都屌緊青政同lihkg，痴撚線

得返d打手

果堆全日都上緊高登開post, 回post
又講LIHKG 都冇事既咪係
全部林早洩照住

高登根本剩返好少正常人

得番d無腦死忠
鐘意比早洩鏈住春袋